[香 港 要 人！！！]我地一齊組成香港之路

1989年8月23日嘅波羅的海—愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛三個小國組成咗一條由塔林經過里加，去到維爾紐斯，總共675.5公里嘅波羅的海之路。呢條路令當時同樣渴望自由嘅200萬人connected，由小朋友到老人，三小國嘅半數人口都走上街頭，團結一致地對抗蘇聯嘅野心。短短15分鐘就訂下咗後來堅定不移嘅步伐。

在30年後嘅聽日，我地要喺香港重現佢哋當年以和平姿態，為自由而奮鬥嘅精神，一齊展現對中共極權嘅反抗。呢個活動已經引起咗國際社會嘅廣泛關注，波羅的海嘅傳媒甚至特登派咗記者嚟香港採訪。如果我地香港人連當年波羅的海三小國嘅水平都做唔到，我地唔單止冇資格去話五大訴求，缺一不可，甚至會成為國際笑話。

30年前，三小國有200萬位前人已經做過一次，30年後，自命高汁嘅香港人難道連拖起手組條人鏈都做唔到？我地要用香港人嘅方式，抗爭者嘅集體智慧，去重現、甚至超越當年嘅人鏈。用影像同埋事實，話俾世界所有擁有自由意志嘅人，以及世界各地嘅媒體聽：香港人擁抱自由嘅決心，比任何國度嘅人更強。我地要重現，甚至去超越當年既壯舉，以行動做一次世界性嘅宣示。

2019年8月23日晚，我地要在香港天空之下，夜景街道之間，拖住擁抱自由嘅手足，刻下歷史最輝煌嘅一頁！

五大訴求，缺一不可！！！
光復香港，時代革命！！！
香港人，聽晚，香港見。

推

823人鏈

puuuush

一句講晒 9月1 - 2 機場見

今日和你拖

推到全家都落街手拖手！

拖!

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

tui

823

P牌都推

想拖

一齊拖

推推推

一齊拖！

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

幾多點呀？

真！！！
人哋Baltic States都咁關注，
我哋至少點都要畀到壯觀嘅畫面出嚟！

一起的拖

721
811

希望大家盡可能都去，條鏈夠長效果會好好

推爆佢

我要瘋狂拖手仔

聽晩見

大家唔好怕醜 一齊拖手仔

香港！要人！

香港要人